鄭重呼籲大家，如果有狗上門查證，自己無法面對刑事壓力，積極諗諗李倩怡同Ray wong 做法

唔好猶豫，試下去個兩度
要留有用之身